Gidle 邪教風格正式超越 4minute!

睇到中間有啲驚碌咗落去comment唔敢直視

樓主邪教打手

冇之前咁好聽=，=

一首比一首重口味………

本身已經係

聽晒成隻碟 好有feel

成隻碟都係小娟作 懷疑佢唔知隊咗咩攞靈感

我都覺，latata hann最正

小娟正

g持

前埋同佢一齊隊草
欲仙欲死完就作左呢隻歌出來

你真人都係?

你做唔做到一次隊兩條草先

我邊教

我沾污唯一聖潔女神美廷豬

佢屋企開教會

所以收到教友啲信

舒華pure 啲係呢條片嚟講 不過睇咗一大半都唔記得有佢

暫時覺得lion係成隻碟最好聽嗰首

latata真係聽極都唔厭

我等左成3/4

做人開放啲多啲接受新事物

G持!!!!

正到crazy

Side track 正